其實Google Drive+兩步驗證係咪安全過NAS？

如題
想將啲私人嘢擺上去

google 有審查 （好似係）

唔係CP

唔查你點知係咪CP

係，前提加密

佢審查我唔緊要
我目的係唔流出

我開個空間比你upload, 前提係唔準你加密

Google有兩步驗證
你又有咩優勢？

請問咩係cp

閃卡？

兒童色情

一部份啦

定係iCloud啲條款會好過Google Drive?

點解唔買個外置硬碟鎖係銀行？

我需要喺自己啲devices度隨時存取到

其實大部份 cloud drive 都有 local cache
Security is as strong as your weakest link

唔多明...

咁以你見解，你會建議我用Google Drive定NAS?
抑或有其他Cloud Drive推介?

邊方面既安全 ?

送閃卡點會送online

登入我Account，盜取我資料。

有兩步認證的話，對方係咪一定hack唔入我個Google AC?

要手機驗證碼,你電話都俾人hack埋都係收皮

用緊Google Drive無限storage
你個password安全，又唔會唔見手機，理論上2pass是安全既
Google好似有program會scan你d資料，自動detect有無恐怖主義呀，兒童色情呀果d
你唔係放呢d野既話，basically唔使驚第三者見到既

你數漏左你用緊個部電腦有冇後門

我覺得大家開始有啲離題...

我只係想比較兩者邊個安全啲，唔係想知道最安全/更安全嘅方法，鬼唔知儲存落唔上網嘅電腦度最安全咩...